大陸人應該學下盲人專用嘅點字

究竟區生係提供笑話定佢係先知？
支持大陸人學盲人用既點字
咁咪停電都開到工
中國咪唔駛同澳洲買煤
中國又贏

用點字造煙花?

睇唔到原料都組裝到
中國又贏

順便一提，呢篇野係好耐好耐之前。所以唔駛按入蘋果日報搵。
區生寫文都唔知cut咗幾耐

平時字都唔睇，仲學點字？

點字有輔助(已固定),學到摸與認,組裝何來輔助?